有無人發覺今晚其實係一個局？

點解今晚popo咁夜先到，由你班友仔係到玩得咁爽？同埋點解黨鐵早唔封遲唔封依加先封站？想今晚拉哂d示威者？建議各位手足快d閃人翻屋企，感覺今晚會有大嘢發生，係一個伏

以上內容屬個人意見

最後光復香港，時代革命

推

be water

Popo話12點開你地波

似係等12點就大圍捕 大家小心

無 得你發現 全港最後智將

拉曬???

唔好傻啦 因為咁多區一齊黎
佢完全唔夠人手呀

Be water!!

返歸啦 來日方長

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

今日咪影到d解放軍好似豬咁載哂落黎香港

各區開花對黨鐵需求較少，佢全封係方便運狗啫

幫幫手推比前線手足睇唔該！

唔似局
似留力黎緊3日

佢地想等00:00

幫推

所以要叫手足們走！今日唔係end game !

有d散緊 有d未
希望真係做到be water

原來樓主所謂既局係只係指等冇車
咁既話99.9999999999999999999999999999%係

陰謀論講句，我真係覺得佢而家係將警隊全面換緊解放軍，真係過嚟打死人

認同！

啲狗用果然翁招反

我諗係等緊零晨 所以大家都係返屋企訓下先 聽日再搞

12點後popo話晒事

大家不如翻屋先企，今晚唔係end game呀

完全係唔撚出奇，我又覺得呢個時候解放軍落嚟唔會係巧合，而家完全係六四嘅前奏，巴士大部份冇，地鐵完全冇，各區唔可以有任何物理上嘅聯繫同埋幫手，佢每區落啲解放軍打死人，其實真係可以將成件事嘅noise減到最低

狗到場就閃啦
今日超額完成

今晚閃 之後晚晚都賀佢老母

閃

be water ar

得一個原因：等12點捉全部勇武義士
12點之前一定要愛回家
不受傷 不被捕 先係上策

求下大家推比所有人睇！係所有！我要大家今晚齊齊整整翻屋企！！

今晚由得大家破壞, 跟住就話真係威脅社會公危, 想合理化用緊急法
林奠當香港人係傻鳩
今晚香港人睇得好爽

推！

推呀！今晚夠啦！番歸先算

拜託大家叫人走，唔好戀戰呀

又中計論

屌你老味由612講到依家

太反常

大家快閃！

我仲見到好撚多手足

幫手提下唔該

就到12:00

黑警唔做野 一定有詐

Push

寶琳站今日爆撚晒 成個鐘都冇一隻popo
平時爆兩部機已經衝晒出嚟兼落閘
好鬼

因為留力12點

old news黎

請你食子彈放題。

想安排亂局

下一步戒嚴

Pish

早封又話早封
一早要有心理準備封架啦
係太多區有事 又唔知邊邊大劑啲姐

聽日見

幾時宵禁

推，總之一定要小心

中計黨員你好

有邊日唔係局?

日日都係局

兄弟姊妹保命保人頭

不要戀戰 留力先有得慢慢玩

一定係
快走！

因為十二點前濫捕告可能告唔入，街坊口罩企路邊吹你唔脹；但十二點後你戴左口罩就一定入硬，話之你只係街坊行過。

唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

聽日後日再出囉

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

黑警等緊12點 手足快啲散水

晚晚都係一個局

玩左4個月仲有中計撚

Be water

點解仲有咁多手足係到？幫手推唔該各位

推 be water

深水埗未散

Be waterrrr

走！！唔好比藉口佢地開槍！唔同中伏！popo就係等緊呢刻！！

走啦就夠鐘啦

留係到比人拉咩

走啦

大獲，中計了

正確
唔好話多
每區幾千人,都夠玩死佢地

你睇穿左佢個局
再玩撚到佢個局廢左先係高手
如果你逃避 就永遠唔會贏 仲會一直俾對家食住你

利申: 唔撚識破局

走人呀沙田班手足！

儘快返自己個區

屌
10月都嚟仲見到呢d post...

就算係一個局,冇人叫你留到咁夜先返屋企,好老實講

屋企要人！！！

光復香港

大家記住立法會一役 Be water!